點解會員 GP deal不斷在時事台問佢啲仇家點樣痾尿都唔搬台？

條公屋仔住公屋住到傻撚左

你隻五毛狗驚死人唔撚知你五毛狗

仇家唔一定問佢點撚樣屙尿
但係明確奶共呢
admin都識分五毛狗嘅

會員公然喺連登詐騙搵食是咪要bam

【香港有救】ACO GP Deal 開出帶領香港人反抗共產黨迫害之條件 原來只係錢

我真心相信佢㗎

我信條垃圾有人出左錢都會走數

佢係關蛇支持者
admin唔會郁佢